大家對hkue點睇？我有朋友想讀..

如題

另外聽講好伏

廢